lihkg.na.cx係咪唔會再UPDATE？

而家成日LOAD唔到新POST同回覆，？

個介面，同埋SCROLL BAR問題連尼住完全唔理我，繼續更新可以一路用落去